求腳架&波頭介紹

想買一枝腳架&波頭，有冇介紹？需要user friendly for 以下用途
- panoramic
- 30-60秒長曝 （玩ND1000)
- 盡量輕，唔一定要反腳
- 當機加鏡2.5kg
- 有機會用到200mm
- time lapse

Gitzo 1545t

有冇波頭介紹

買gitzo用十幾年都得，不知幾好

Photoclam唔記得咩33定34 型號